【事頭婆】結婚70週年紀念金幣

有個貴族朋友在硬幣背後

叻

EIIR

青春不變名字叫做皇后

兩個